



\section{双层无符号模型 \& ALF2.5}

通过ALF2.5实现的双层无符号问题模型。模型定义在代码文件
$ALF-ALF-2.5/Prog/Hamiltionians/Hamiltionians\_sgfr\_smod.F90$，
可以在38或者39服务器的DQMCES路径下找到代码。

\subsection*{1. ALF的编译和使用}


\subsection*{2. ALF的模型定义}


\subsection*{3. sgfr的使用}



